(1q題) 袁紹食生命麵包 估一個明星名

答案係!! 陳國邦 (李斯)

有玩過KOEI三國系列都知道袁紹係屬於黃營 曹操就係藍營
而生命麵包(嘉頓)成日喺TVB賣廣告 即係藍絲食品
黃營既人(袁紹)食藍色食品(生命麵包)啫係silly 癡線 冇可能會發生

Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

自己講完都覺得尷尬，都係直接撳入去派嬲唔好再留喺度

😡 嘉頓 😡

============================================

今時今日，「香港品牌」同「香港製造」已經唔代表啲咩，好似嘉頓咁咪又係喺TVB賣足一年廣告。

大家之前吹捧嘅「生命麵包」，消委會之前揭露佢含有17款添加劑，冠絕所有袋裝麵包樣本，此外，嘉頓獸形餅、雞餅、朱古力手指、加拿餅亦被揭含有有毒及可致癌物丙烯酰胺。總之，嘉頓只係一個消費香港情懷嘅賣港品牌，請勿吹奏，多謝合作。

💛 替代建議：Wolipay>篩選>類別>麵包蛋糕
💚 替代建議：A1 Bakery、759麵包工房

Source:
嘉頓麵包含17款防腐劑
嘉頓多款餅乾含致癌物

做乜學me

推

你上次po得咁遲唔計

Push

欣賞樓豬既思路, 決定出手相助

屌係你哋推得太快

Push 每日做任務呀

推呀

戶

唔做tvb戰線就真係silly啦

見到標題唔敢入

你老母生命麵包比狗食

腦

屌你老母痴左線

真

點解

好尷尬, 做任務先

見到你名先知係Tvb po 本身以為膠po

Don’t judge

狼

TVB食撚屎啦

希望吸到街客

光復香港

時代革命

好啦幫你推兩吓

係呀push

生命麵包個顏色襯到絕

我欣賞你

三國志14出威力加強版

欣賞完就做任務啦

求

今晚洗唔洗咁多POST

3 秒就估到，不過嘉頓D麵包真心難食

太自動撳不推

好多POST要推啊

炒車

咪能癲啦

都唔知d標題做乜鳩

咁牽強
黃忠唔係中立仲好

巧橙 = =

係叻喎

silly

法庭po都未出

好囉
咁你派咗嬲未先

咁你派咗嬲未呀

抄人地唔掂wo俾d創意先會入黎做任㗎嘛

下次你諗咁做咗任未先

sure

叻

撳個掣話咁快啦

笑左 樓主加油 已嬲

試下鬆手啲

咁都俾你諗到

推推推推推推推推推推

去麵包鋪買

記得係icon派嬲

啱

欣賞你既思路
但袁紹被曹操打敗

平時覺你地ON9
但今次幾好笑

Gd joke

推推推推推推推推推推推

推下

7/10

真係好尷尬

笑撚左

屁

Push 記住做任

好鬆手

腦腦

笑到失控

尷尬係笑位嚟

今次個gag太爛

差啲俾咗負評

Hi

頂

Don’t judge做任

笑死左

高汁到

推返先

tvbtvbtvb

A1 bakery唔係藍架咩...點會係代替

Cls

點解係藍嘅？我睇app佢係冇顏色喎

btw笑左樓主很風趣

多謝大家

CLS

推一下

推推推

今日呢個幾膠下

陳國邦

有人俾咗7/10㗎

大爛，要上去派嬲

有心既話你去咗fb做任啦

Pish

有心嘅話 佢哋應該有睇fb團隊點睇標題個聲明

推 反正一定有人做，我洗撚做咩！ - 分享自 LIHKG 討論區

高質1q題

好撚好笑

笑撚到我仆街

不如你睇咗先?

（轉載）話TVB任務係標題黨既，入一入黎！

I know

咁捧場

頭先食緊飯
差啲噴晒出嚟

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

總會有班撚樣話咩標題撚所以唔做
just want to say過住啦

笑左 推

唔做就唔做啦
攞我嚟做藉口

10/10

油油best

多你一個鐵票手足 好過啲遊離票

見到啲熟人好開心

真正鐵票手足點會因為啲咁少嘅事唔做任

係咪你諗

樓主唔好有hard feelings

李斯報夢話俾我聽

哇，師兄諗野點解可以咁刁鑽

係囉做任已成習慣啦

笑死

冇事你哋咁warm

Pishhhhh

冇諗住入嚟，見佢又推咗上嚟至睇

追擊tvb 你我有責

加油啊
一定唔會離隊

push

咁有冇人分享下邊隻食得

沒買很久了

💛 替代建議：Wolipay>篩選>類別>麵包蛋糕
💚 替代建議：A1 Bakery、759麵包工房

你地d post 真係出得好有心機 唔推唔得

多謝巴打支持最緊要做任

益咗啲咩？
撳入嚟鍾意咪推個post，唔鍾意咪直接去嘉頓派嬲
咩叫有心都唔想做任

做得好

高質

多謝每日做任呀

donki都有包買

有冇食過

咁都可以拉埋一齊， 就幫你推下

開台
接近80名手足涉及暴動或非法集結 明日於區院或西九龍法院（暫代區院）提堂

WTF

癡鳩咗線呀CCTVB戰線啲人

成日食AEON麵包

輕鬆 多謝大家

芝麻方包

屌，好膠，我唔推呀

多謝巴打支持
行有餘力嘅可以去埋做任

樓豬好波

笑左

見到個標題好想比負皮

巴打 行動帖請善用推文

我都想但我都去咗做任

0.1/10

0.1 for開po鼓勵分

我都想食

多謝G持做咗任未

我係咪要講多謝

10/10 pish

Push 滿分好耶

我愛樓主

cls gag
所以push

李斯呢個萬能key

每日任務（1/1）✔️

Push 每日做任

咁我唔玩三國志又唔睇電視
點知袁紹係黃色

Push 10/10

好波

咁你直接做任

搵日去買

到底有咩唔可以用李斯解釋到

屌

幾撚好笑

咁多位我聽晚會出tvb 真理部po
大家麻煩到時幫手推

萬能key

Push 做任

好

做咗

笑咗幫推

🤨推

推推

典解樓豬可以咁有諗頭

Good

經典膠post嚟
請search「去沙灘唔𥄫女」

聰明

done btw 食你老母煲底 人血湯底食唔落

有創意推

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

再睇多次都笑左出聲

加油

李斯留名

多謝你地成日都要諗點開post吸引人

善用推文謝謝

多謝大家每日做任

李斯到此一遊

PUSH

0/10

最近行動po 高汁番

都OK好笑 推

不嬲都高汁

每日做任

CLS

已做

Well done

多謝每日做任

夠尷尬，支持

真心有創意
幫你推

pish

多謝樓主

咁有心機推

tvb戰線

不幫推不是人

已嚟 十龜 屁咪 啷啷

推呀樓主創意無限

正

欣賞樓主諗到咁吸引嘅標題
盡啲力幫下手

今次唔錯 幫推

召喚@堅尼s米拿

估到係李斯,但飲水都差d噴
已嬲

手足d post真係好有創意
辛苦哂
大家一齊加入戰線啦

tui

Ok wo, 咁都接到

多謝10/10

多謝每日做任務

多謝每日做任務
Btw鍾意你個名有taste

多謝大家要每日做任務呀

多謝李斯萬能key每日做任務

抵打

大笑咗

每日做任務

cls

我竟然睇撚曬，已認命做任務派嬲

幫推

終於出李斯

不得了，推

又喺你呀陳生

一定既 不過樓主d idea真係做marketing 既都佩服

好撚搞笑

笑了

唔掙氣笑右

唔爭在笑埋今日個post

[1q題]知唔知除咗煮餸，魚露會落喺邊度？

樓豬你究竟邊撚到嚟咁多創意，雖然係舊潮文

大腦開發100%

笑咗

唔推唔得啦

推下先啦衰鬼

黃店用嘉頓呢

今日TVB post請進做任務了
講政治傷感情，親戚話要食藍店我通常都直接講好撚難食

收到

今日tvb任請進未簽德國聯署記得簽埋
有無人同我一樣誤會咗，原來黑人牙膏唔係用黎美白牙齒